民陣聲援戴耀廷 撐初選合法

節錄

民陣聲援戴耀廷 撐初選合法

民陣昨開記招，多位初選參選者到場聲援戴耀廷。

【本報訊】。。。。。。。。。。。多個初選參選者昨出席民陣記者會，以「35+抗爭 不屈不撓」、「迎戰DQ 再接再厲」、「反對DQ 齊上齊落」為口號，聲援戴耀廷等多個初選籌辦者，又呼籲港人9.6選舉日投票。

岑子杰：佢係票王

早前兩名初選組織者。。。。。。。。。。。。。民陣副召集人陳皓桓昨於記者會上力撐戴耀廷，指民主派初選合法、合理、合憲，並不違反港版國安法，否則應仔細說明「邊個位犯咗乜嘢法」，港澳辦、中聯辦及特區政府應尊重選民選擇，也要尊重民主派參選權，不要DQ任何人，否則將視為DQ整個民主派。

已遞表參選九東的黃之鋒表示，過去一星期初選籌辦者都受到兩辦打。。。。。。。。。。。，指整個民主陣營都受打壓，民主派將聯成一線對抗暴政，「我哋要幫冇得發聲嘅出聲」。

社民連岑子杰感謝61萬港人無懼打壓堅持投票，強調民主派會團結一致對抗專制政權，又言戴耀廷才是初選的「票王」，。。。。。。。。。。。